連支那人係香港都可以有槍，但香港人反對自己有槍權

懦弱民族

pc仔係狗

果隻香港奴仲拎差佬打飛機,笑死

美國人手一枝AR15，反政府打外星人殺喪屍未驚過
香港人比人用刀指都鳩縮

港奴：有槍好危險架，死毒撚有槍都唔識用啦